可唔可以講到係新區議員當選啲路燈即刻整返好

可唔可以文宣講
港共建制一直唔做地區工作
民主派區議員當選就用一日時間就修理返路燈 得唔得？

成功爭取更新交通燈

黃埔第二朝又爛返

民主派做實事